其實連登根本就係社會小眾，呢個平台根本無撚用

個個話支持做嘢嗰啲組織，支持攬炒巴，我聽完得啖笑。
成日想世界關注，又得個講字，個個剩係識喺連登推post，推到上熱門都無美國佬知啦。
有NY Times 嗰外媒主動幫你整youtube片，唔幫手推都算。連StandwithHK個channel都無人subscribe like comment，結果連香港熱門都上唔到，上到吹水台熱門都無撚用啦。
截至24/8/2019 1551，StandwithHK嘅訂閱數只係「2.6萬」，而最多觀看次數嘅一條片只係「250,865次」。比對一下所謂大波差婆IG，追隨人數短短幾日就由800升到「20.8k」，同少波子同期喺7月中上載嘅片嘅「403,214次」。
聽完個數字，你哋可唔可恥呀和理廢？
支持咗先得2.6萬，所以話連登根本係社會小眾，呢個平台根本無撚用。
-------------------------------------------
StandwithHK youtube channel：
The NewYork Times youtube channel：
StandwithHK twitter：

Reddit r/worldnews：

【現存白宮聯署更新】

明白現在實在太多白宮聯署，好多人會唔記得自己簽咗邊個，我有以下建議：

1/ 唔肯定嘅，簽多一次。在我的道德標準下，呢個可以，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。

2/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。

《未夠數》
==========
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民
�

請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國派出醫療船支援香港�

請求美國國會確認香港警察為恐怖組織�

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

簽名＞等電郵＞確認簽名＞傳開去

來源：

認同你

唉

認同 最近好少少，twitter開始多巴打

推

【TWITTER推廣】一人一個TWITTER囡囡

係呢度幾多LIKE都無用,TWITTER已經幫手洗5毛ACCOUNT
呢度就日日成堆人帶風都係要圍爐打飛機
所以話香港人算吧啦

Push push push

唔好再用啲咁嘅負面標題

推人用twitter難到癲
最唔奶共又多外國人用
圍爐打飛機最勁

少d鬧
多d鼓勵

每一次攬炒巴出post已經有提自己個channel，我相信好多巴絲都知佢哋條戰線係StandwithHK。既然無大台嘅話，大家係咪應該自律啲，自動自覺去做嘢。由佢哋四個月前嘅第一條片，連登已經有人不斷提大家standwithhk出咗新片啦，大家記得follow 同like。好夠正面呀。結果呢？

呢度無用？唔係嘛，好多黑警廢老mon 住喎

StandwithHK竟然會輸俾少波子同差婆，我哋做到咁嘅成果出嚟，你竟然叫我正面啲？

是呀，等撚住拉鳩你呀

香港左膠多5毛更加多

脫離同溫層！揭破Chinazi陰謀！

都要用 Twitter, 因為果度一出個 post 全世界都會見到

啱
順便提醒各位巴絲，英文唔好都要試下文宣

仲有要用多啲tag

認同 hk discuss先係抗爭大台

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

其實 Twitter 有好多人助攻，所以唔使太擔心。甚至遠至非洲同我哋唔熟悉嘅地方嘅人都知道香港發生咩事

就睇吓立陶宛呢啲同香港唔多聯繫嘅地都知道有 the Hong Kong Way 就知道。佢哋其實喺尋日差唔多時間 （我哋晚黑8點佢哋下晝 3 點），喺the Baltic way 嘅起點紀念 30 周年紀念，同時為香港打戲（當然強國人又喺果邊搞事，最後俾當地人趕走咗，有片為證）

所以其實全世界已經知道香港發生咩事。